訓咗無睇 521第二次連登大戰名校secrets打成點

領導話今日的行動崗領唔係呢條呀
Ching

訓多幾日先，送戰報嘅馬仲未返到